現役第一中堅係咪曉武士？

發覺佢好能勁

賓拿迪亞先係

MMA

雲迪克未呀？

問過史摩寧未？

賓周馬呢

基亞連尼

拉狗呢

拉膠防守得制空係上上級

救過唔少入波

懦夫雲

丹迪

負評個啲比下意見啦

穆斯塔菲

不了

中堅賓都無
此post已完

完封美斯既隊友保定呢

上左神枱
無野好討論

武士>保定

卡雲尼

賓施馬仲勁wo

Mola 達

另外
歷史最強中堅係雲爺爺

華拉尼居然冇人提

淨係保定已經勁過佢

Thiago Silva

認真我覺得係vvd

影響力大到咁既中堅真心好少見

佢去左痢成條後防係幾何級數提升

中堅賓

佢個頭真係世界級

盧卡古

拉莫斯先係
歷史第一就係雲加

瞓咗好耐定坐咗好耐

唔覺

發覺你經常吹奏vvd

步頭快 路數好 落腳準 有埋長傳

現役三大中堅.

賓施馬, 卡雲尼, 史達寧..

有卡希爾？

冇

防條毛咩季季都輸咁多死球
進攻>>>>>>>>>防守

連迪路夫

拉莫斯

保定d長傳屈機
但Hummels企位 位置感我覺得好d
同講用波 現役最好
但轉身慢 同有時一對一

個人覺得華拉尼

Lovern

雲迪積克 世界第一

完全認同

今季候姆斯d集中力仲差過保定

睇親拜仁都係保定carry喎

武士向來進攻>防守
不過其實都係一年年
上年武士>保定
今年一擔擔

華湯匙

Biggay先係

認真答你 拉莫斯
又硬朗有速度有制空落腳準反應快
除左間唔中自爆諗唔到有咩可以挑剔

真

其實佢有埋少少腳法 助攻同罰球
最全能一定係

VVD

Lord
莫拉達
卡雲尼

認真一定係雲迪克 一個人激活左成條防線

成日自爆就係最大問題

雖然唔鐘意德狗, 但話Hummels > Boateng 係咪on9

全能到仆街?

垃圾25狗

歐聯炸彈x2

冇防守lo
拉莫斯係頭勁
講用波係pique 同hummels之下

vvd=完美中堅，75m唔撚係講笑

用波係pique hummels之下

小花朋友隊既斜恩呢？

除左keeper 任何位置既第一人都係皇巴入面

中鋒????
右閘????
中堅???

右閘卡華積？

卡華積級數又唔係好夠
上一代有艾維斯 lahm
下一代可能有卡華積 kimmich 呢d